(皇區)巴塞隆拿 對 皇家馬德里 2

都完場仲開

摩

即入

modric

皇區都就爆

機師好能勁

屌你老母疤狗咪撚柒好無

正

好彩冇比賓

撚狗咁撚

見到係賓狗就唔想俾了

摩迪

笑撚到我gapgap聲

爽

撚狗

勁

摩笛

如果摩迪傳比賓會點？

Modric

形容得好

唔信賓狗

摩迪屈撚到

賤種疤狗好撚柒呀

唔撚傳賓

摩撚狗咁撚

醒呀
俾賓周一定唔入

疤狗真係出嚟搞笑

好彩摩迪冇傳比賓周

疤狗廢到做拖狗私家雞

邊個信

魔笛勁撚到 撚狗咁撚

腳面型到

收皮啦
死疤狗
摩迪撚狗

係唔畀碌賓周

射上觀眾席

魯營不敗男

摩迪醒唔傳

魔笛 ： 傳比賓周=阿伯屙尿

屌 自己射算

屌拖狗又續命

撚狗咁撚
金球先生

多謝疤狗提供笑話

拖狗負碌足球

拖舟又吊命

好彩無比賓周，感覺會飛機一係射比龍

會柱邊出界

最強LM10

拖狗私家雞

傳俾賓=龍門球

施丹幾撚柒都好 對住疤狗都好似冇咩點輸過

呢d波比著賓周
一定大力轟落個龍度
彈番出去中場

分分鐘射唔出

+1

魯營3勝3和

B9會拉邊底線過3個再入

米路

賓狗擺撚晒姿態等左勁撚耐

係摩先咁冷靜
比賓周就9射埋去

呢個最傷

輸過3-0一次柒嘅

覺得黑咗嗰球自己扣翻

真心摩迪真係為皇付出所有

犧牲vvd換贏疤

瀨尿射球

最深刻咪美斯絕殺果次, 其他真係好似冇

條能樣啱啱有球度好哂步飛機 真名王都啊會俾佢啦

朗奴鳩文要躝了

紮馬
然後炒波底
再扮仰天長嘯

主場輸3:0

積仔手球直紅輸3粒

好似有次輸3:0

見到摩迪入波

肉酸過你

主場一場0:3 一場2:3絕殺

摩dady輸過5:0

拖舟任內對疤戰積近20年最好

西甲3場不勝 又炒了

機師過人

魯營不敗男
輸兩場都係主場

機師插花過到人

會員和道一文字去左冰

拖on99 對卡迪屍 薩克達反而豬

@未來人
完場未

完咗 巴塞4：3

沾屎門前心口控定射空氣.gif

啲前鋒唔識入射, 靠晒班中後場

占追和，細佬傳錯波比人返cup

唔反世一閘機司了

機師牙朗式插花

賓狗係攻中黎架

拉膠

拉隊一下收小花皮

希望VVD唔好太傷

拉隊準到

機師勁到

機師好似踢閘好過翼

有拉隊同無拉隊兩班波.....

美欺秒速收皮

唔出細佬就贏波

小花又話好勁嘅

又黎後腳攔波

仲要過到 青出於藍
牙維又贏

自己入紙走人啦

上季第二round主場踢巴之前又係輸左兩場再和左一場都贏到

Mom 拉隊長

機師專心踢右閘啦

拉隊後腳tackle型到

邊個再反gay c?

感動

美斯真係老拉膠都過唔到

光頭佬又續命

美斯
Not even the best LM10 on the pitch

拉隊

暗底報仇唔比人走

今場好在隊長出到

上半場好勁架

拉隊真心呢幾年出腳準繩咗 冇咁亂黎

永續拖舟

光頭佬死好命

永續世一摩，拉隊

唔比拉守得好?過硬?

今場波咁多空位出細路閒閒地456

光頭閪對巴塞勝率高過對貝迪斯

Sergio Ramos
4

呢d一場半場作唔準皇最叻就係一場好波跟住打回原形

其實今場機師都幾好
希望vvd 都無事

次撚次疤狗都幫拖狗續命

疤排第10

米路踢足全場真係令人意外

Gay C > 美C

對面都會好多空位

仲反唔反拖好？
好迷惘

但佢打閘一定好過打翼呢啲唔洗用幾場証明
條粉腸打翼係真係垃圾

根本世一中堅 啲on9成日話佢淨係茅

一齊大叫永續施舟

又吊命

-6足球

拖狗躝

啲反擊做得好啲 456左對面了

G chi

佢好撚醒就真

明顯班大佬揀波踢,今場勁搏命
後生個班又雞肋
係vvd一個當2個人打

拉膠呢場fit到

有/冇拉膠個分別真係好明顯

米路都有講過係心態問題

今季都係9下9下

見到光頭佬以為係綠豆

所以對弱隊真係要出啲後生嘅出黎搏表現

35了
後繼無人

唔係又比拖狗件垃圾碌個西甲番黎啊嘛

個兩場擺明輕敵啦

又想串佢哥狗失分

Kroos嗰兩下

今日卻都踢得好 同機司一樣4次tackle 全場最多

VVD真係好撚勁
皇馬真核

臨尾球俾著係牙維實冇腦9ban

話唔定贏到疤,但對其他球隊又係咁失分,最後由疤奪冠

續咗約下屆佢都踢

班友太早贏哂所有野
華仔其實只係27,宜家好似等退休

嗰兩下尼圖做得好就算啦
主要想講維
反擊啲波落喺佢度斷撚硬

睇個勢高文捱唔到半季

屌你老母垃圾拉莫狗 垃圾蝗狗 我屌你老母啊啊啊啊啊

啲on9 成日話佢得身位同速度,冇防守技巧

希望vvd無事 如果真係傷得嚴重就贏咗依3分 輸咗之後啲分

佢失完波嗰樣真係冇晒火 拉膠贏盡都唔會咁樣

希望之後唔好對弱對又失分

摩迪勁撚到癲 喊咗 35了 睇得一場得一場

光頭佬死好命
華維迪係咪傷出

Btw 摩迪真係好勁

Nigga踢波係冇腦
雖然對面嗰隻又入波

減薪留低 真皇

好撚多爆閘狗

由得佢地爆
明黑鳩你啊

好慘好慘

希望佢可以踢到退休

ok

皇馬12碼就55波
疤果D波就1定要判

佢同拉膠要永續啦

真皇 起到退休pls

機師竟然踢得幾好

係疤狗主場拎12碼特別爽

壓前打反擊啱晒
唔洗單防 勤力協防就得

佢閘真係好過翼

ajax 13:0

岩牙，後防冇拉隊真係唔掂

我都想講 佢真係得個快字
射波傳波啲timing同選擇都

開po未

今場另眼相看

係俾預期好但佢一直都比拿大佬/Eder/格硬細路左文迪右好嘅方案

樓主賤種蝗

不過閘位 積仔同奧蘇似乎好過佢
佢都係等佢地傷先踢啦

積係
奧蘇唔敢講

係架

會成才架喇

其實今場都係冇finishing架喎
第二球12 碼
第三球疤壓曬上去
陣地戰入唔到波既問題都係冇解決
淨係鳩斬

不過睇完呢場 見到巴塞未來又係幾恐怖
dest fati pedri

vini goes odegaard vvd mendy

第一隻。。
後面個堆唔想睇了
如果kubo無走 留係巴塞
唔知今日會唔會見到佢

我堅信牙維會係前景最好嗰個

摩迪係克羅地亞 打到世界盃亞軍個樣都好唔開心咁